[藍色經濟圈]我地一齊研究下香港再出發d藍店優惠有幾咁「促消費撐經濟」

一切消息都係以官方藍店list為準:

1. 度縮優惠卷:

香港人已經窮到無錢開飯, 信和仲要你食夠$400先回返$50 coupon, 唔可以即時用要下次返轉頭先用

泊車卷, 真係皇恩浩蕩

2. 想扮黃圈app, 點知連基本info都無

連圖都要係openrice偷, 全部低清有水印

淨係得呢個info: [2020-06-07]大聯盟共同發起人雲維熹和家人在中環一風堂晩餐吃拉麵

3. 離地優惠, 全部都係益有錢佬

入支那油平少少,送個洗車service俾你

買保健品夠$350要你入先會有會員coupon

中資珠寶, d款老土到hihi, 送俾老母都嫌柒

其他酒店餐飲就正常少少, 成條list都唔多過30間藍店, 但係黃圈係講緊開左名都有千幾二千間, 乜撚都有得買

到最後多謝香港再出發, 我地可以直接知道邊d店係藍既可以直接杯葛

其他笑料有待大家發掘

連登仔真大方，免費幫人宣傳仲要打埋建議書去俾人改善

恥笑下咪算，咁詳細做乜